跪求 laptop推介(主要繪圖用)

因工作需要 必需要用laptop
希望唔好太重

主要用以下繪圖軟件:
AutoCad Photoshop Ai SketchUp(要V-ray埋)

當然唔會話同時開哂咁多個軟件
可能會同時開Photoshop同Ai

筆直:$8000-$10000

謝謝各位巴打

個MOON咁細，畫到咩?

Zenbook duo

我習慣左
因為要周圍走

幾正咁 雙mon
研究下先
未用過呢個牌子 唔知襟唔襟用？

用緊ASUS ，無記錯2017年購入（好似接近7000左右），用PS、AI，甚至打LOL都無問題，不過唔係Zenbook，依個brand 比我印象好好，我之前都無用過佢依個牌子嗰陣純粹急住換電腦，覺得比起其他brand平，個seller 又好似講到好好用咁就買咗

p.s.唔熟電子嘢，純粹個人感受

好用 不過電都用得幾快（因為雙mon) 我都用左差唔多一年 攞嚟揼code

如果真係工作經常用到，睇下你會唔會值得加到上15K。

Asus ROG Zephyrus G14
Asus Zenbook Duo
Dell XPS 2020 15 or 16 inch
HP Spectre X360

要輕就可能要13吋，但又貴又睇到眼都盲。